yum clean all：清除YUM缓存
yum 会把下载的软件包和header存储在cache中，而不会自动删除。如果我们觉得它们占用了磁盘空间，可以使用yum clean指令进行清除，更精确 的用法是yum clean headers清除header，yum clean packages清除下载的rpm包，yum clean all一 股脑儿端

WORKDIR指令：WORKDIR 命令为后续的 RUN、CMD、COPY、ADD 等命令配置工作目录。
https://www.jianshu.com/p/6c0259e7b2c1

JDK下载链接如果失效了，则要更换新的jdk下载链接，同时注意版本号

ENV命令：用于设置环境变量，https://blog.csdn.net/wsb8878/article/details/89765238